烏魯木齊封城前會走幾多人

Wiki話人口有350萬
香港人走左一千定一萬
漢族實走左唔少